大陆女说唱歌手 vava 翻牆用ig公然挑香港台灣機

冇人識佢

真心問邊個黎？紅唔紅

大陆紅掛 一齊report佢
睇留言 成班翻牆打哂飛機

我有fd屌緊佢，我連佢乜水都唔知

我都唔識 睇ig page見到啲人屌佢先知

個個都塔隆開e翻牆

穿我的新衣

覆依個比佢

傻西一條

中文hiphop realshit係中國內地根本無得做. 唔係話市場問題 根本係個制度包容唔到呢樣文化. 例如逼人改歌詞，逼人遮tattoo，淨係推d咩中國風 peace and love啲on9野.

宜家最多米就係用hiphop包裝出來嘅娛樂性產品.
真正講d真也嘅，real shit嘅無幾個. vava就收皮啦

想玩真也，一係留係 underground一係去香港台灣或者海外啦. 話知你diss到習近平都繼續比你diss

經過812同813我有啲嘢想講

higher brothers嘅melo 同psy p 呢兩件垃圾都係

入去撚狗好好玩，屌7佢地用ig已經激到佢地死下死下

支那就支那 大陸

無人識佢，佢乖乖地留係城內。

not bad

Rap In Chi Na 第一季個個vava

撚下啲狗 心理平衡啲